msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Amazon Pay WooCommerce payment gateway\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-21 13:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-23 11:19+0000\n"
"Last-Translator: demo_plugin <clicksubhadeep@gmail.com>\n"
"Language-Team: 香港中文版\t\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.3.0; wp-5.2.2"

#: init-amazonpay.php:217
msgid "Amazon Pay PluginStar PRO version will expire in"
msgstr "亚马逊Pay PluginStar PRO版本将于2007年到期"

#: init-amazonpay.php:220
msgid "day(s)"
msgstr "天）"

#: init-amazonpay.php:243
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: init-amazonpay.php:244
msgid "PRO Version"
msgstr "专业版"

#: init-amazonpay.php:258
msgid "API Key"
msgstr "和这个插件的Active PRO版本"

#: init-amazonpay.php:259
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: init-amazonpay.php:276 init-amazonpay.php:296 init-amazonpay.php:369
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: init-amazonpay.php:302
msgid "Set Duration (Ex. 1,7,12,14,30..etc)"
msgstr "设定持续时间（例如1,7,12,14,30 ..等）"

#: init-amazonpay.php:307
msgid "Per"
msgstr "每"

#: init-amazonpay.php:309
msgid "Day(s)"
msgstr "天）"

#: init-amazonpay.php:310
msgid "Week(s)"
msgstr "周（S）"

#: init-amazonpay.php:311
msgid "Month(s)"
msgstr "一个月（县"

#: init-amazonpay.php:312
msgid "Year(s)"
msgstr "年份）"

#: init-amazonpay.php:316
msgid "Set duration time"
msgstr "设定持续时间"

#: init-amazonpay.php:321
msgid "Number of total Subscription(s)"
msgstr "订阅总数"

#: init-amazonpay.php:324
msgid "Leave blank if this subscription is infinite time"
msgstr "如果此订阅是无限时间，请留空"

#: init-amazonpay.php:370
msgid "Subscription and recurring payment"
msgstr "订阅和定期付款"

#: init-amazonpay.php:388
msgid "Subscription and Recurring type Payment"
msgstr "订阅和重复类型付款"

#: init-amazonpay.php:414 init-amazonpay.php:466
msgid "You can't add Subscription more than 1 item in cart"
msgstr "您无法在购物车中添加超过1项的订阅"

#: init-amazonpay.php:500
#, php-format
msgid "Error! something went wrong: %1$s"
msgstr "错误！ 有些不对劲：%1$s"

#: init-amazonpay.php:664 lab-inc/amazonpay.functions.php:253
#: lab-inc/amazonpay.functions.php:958
#, php-format
msgid "Order ID: #%1$s Transaction ID: #%2$s from %3$s"
msgstr "Order ID: #%1$s Transaction ID: #%2$s 从 %3$s"

#: init-amazonpay.php:703
#, php-format
msgid ""
"Subscription and recurring Payment<br>Amazon Pay Transaction ID: %1$s<br>"
"Order Reference: %2$s<br>Subscription Time: %3$s <br>Next Payment: %4$s"
msgstr ""
"订阅和定期付款<br>Amazon Pay Transaction ID: %1$s<br>Order Reference: %2$s<br>订阅时间: "
"%3$s <br>下次付款：%4$s"

#: init-amazonpay.php:742 init-amazonpay.php:743
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: init-amazonpay.php:793 init-amazonpay.php:809
msgctxt "Order status"
msgid "Subscription & Recurring"
msgstr "订阅和重复"

#: init-amazonpay.php:798
#, php-format
msgid "Subscription & Recurring <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Subscription & Recurring <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "订阅和重复 <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[1] ""

#: init-amazonpay.php:871 init-amazonpay.php:933 init-amazonpay.php:1003
#, php-format
msgid "Amazon Payment Declined: %1$s<br>Reason: %2$s"
msgstr "Amazon Payment 下降: %1$s<br>原因: %2$s"

#: init-amazonpay.php:875
#, php-format
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:22
msgid "Amazon Pay PluginStar"
msgstr "Amazon Pay PluginStar"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:23
msgid "Amazon Pay is familiar trusted way to pay by PluginStar"
msgstr "Amazon Pay是由PluginStar支付的熟悉的可靠方式"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:50
msgid "Thank you! and your order has been received."
msgstr "谢谢！ 并且您的订单已收到。"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:55 lab-inc/amazonpay.functions.php:169
msgid ""
"Thank you for your order. We are now redirecting you to Amazon Pay to make "
"payment."
msgstr "谢谢您的订单。 我们现在将您重定向到Amazon Pay以进行付款。"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:70
msgid "Development Guide"
msgstr "开发指南"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:97
msgid "Enable/Disable:"
msgstr "开启/关闭"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:99
msgid "Enable Amazon Pay"
msgstr "启用Amazon Pay"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:103
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:105 lab-inc/amazonpay.functions.php:112
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "这将控制用户在结帐时看到的标题。"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:107
msgid "Amazon Pay"
msgstr "Amazon Pay"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:110
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:113
msgid "Amazon Pay offers a buying experience you can trust."
msgstr "亚马逊支付提供您可以信赖的购买体验。"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:116
msgid "Seller ID :"
msgstr "Seller ID :"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:119
msgid "String of characters provided by Amazon Pay"
msgstr "String of characters 由...提供 Amazon Pay"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:123
msgid "Access Key :"
msgstr "Access Key :"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:126
msgid "Access Key provided by Amazon Pay"
msgstr "Access Key 由...提供 Amazon Pay"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:130
msgid "Secret key :"
msgstr "Secret key :"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:133
msgid "Secret key provided by Amazon Pay"
msgstr "Secret key 由...提供 Amazon Pay"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:137
msgid "Client ID:"
msgstr "Client ID:"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:140
msgid "Client ID provided by Amazon Pay"
msgstr "Client ID 由...提供 Amazon Pay"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:144
msgid "Seller currency:"
msgstr "卖家货币："

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:146
msgid "Seller currency"
msgstr "卖家货币"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:149
msgid ""
"Set Seller currency as per your amazon Seller bank account <a href=\"https:"
"//developer.amazon.com/docs/eu/amazon-pay-onetime/supported-currencies."
"html\" target=\"_blank\">Supported currencies</a>"
msgstr ""
"根据您的亚马逊卖家银行帐户设置卖家货币<a href=\"https://developer.amazon.com/docs/eu/amazon-pay-"
"onetime/supported-currencies.html\" target=\"_blank\">支持的货币</a>"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:152
msgid "Mode of transaction:"
msgstr "交易方式："

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:154
msgid "Amazon Pay Tranasction Mode."
msgstr "亚马逊支付交易模式。"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:157
msgid "Mode of Amazon Pay activities"
msgstr "亚马逊支付活动的模式"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:160
msgid "Thank you page message:"
msgstr "谢谢你的页面留言："

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:162
msgid "Thank you page order success message when order has been received"
msgstr "收到订单后，感谢页面订单成功消息"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:163
msgid "Thank you! your order has been received."
msgstr "谢谢！ 您的订单已收到。"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:166
msgid "Redirecting you to Amazon Pay :"
msgstr "将您重定向到Amazon Pay："

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:168
msgid "We are now redirecting you to Amazon Pay to make payment"
msgstr "我们现在将您重定向到Amazon Pay以进行付款"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:172
msgid "Subscription and Recurring Payment"
msgstr "订阅和重复付款"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:174 lab-inc/amazonpay.functions.php:182
#: lab-inc/amazonpay.functions.php:189 lab-inc/amazonpay.functions.php:196
msgid "Active on PRO version"
msgstr "在PRO版本上有效"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:179
msgid "Refund with Amazon Pay"
msgstr "使用Amazon Pay退款"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:186
msgid "Add WooCommerce Subscription Product"
msgstr "添加WooCommerce订阅产品"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:193
msgid "Customized Order status Subscription & Recurring "
msgstr "自定义订单状态订阅和重复"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:210
msgid ""
"Amazon Pay WooCommerce payment gateway trusted way to pay. ✔ Single, "
"Subscription and Recurring Payments ✔ Refund with Amazon Pay from WP Admin ✔ "
"Add WooCommerce Subscription Products ✔ Revenue with automatic Recurring "
"Payments ✔ Customized Order status <strong>Subscription & Recurring</strong> "
"and more Payment options developed by PluginStar."
msgstr ""
"亚马逊支付WooCommerce支付网关值得信赖的支付方式。 "
"✔单笔，订阅和定期付款✔从WP管理员退还AmazonPay✔✔添加WooCommerce订阅产品✔自动定期付款的收入✔自定义订单状态<strong>"
"订阅和重复</strong>以及PluginStar开发的更多付款选项。"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:215 lab-inc/amazonpay.functions.php:219
msgid "API KEY:"
msgstr "API KEY:"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:222
msgid "&#9989; Valid"
msgstr "&#9989; 有效"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:222
msgid "Validate Key"
msgstr "验证密钥"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:224
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:225
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:229
msgid "Get your API Key"
msgstr "获取您的API密钥"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:230
msgid "Click to GET KEY"
msgstr "点击获取密钥"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:231
msgid "and Active PRO version of this plugin"
msgstr "和这个插件的Active PRO版本"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:562
msgid "Thank you for your order, please click the button below to make payment"
msgstr "感谢您的订单，请点击下面的按钮进行付款"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:600
#, php-format
msgid "Amazon Pay Transaction ID:  %1$s<br>Order Reference ID: %2$s"
msgstr "Amazon Pay Transaction ID:  %1$s<br>Order Reference ID: %2$s"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:673
#, php-format
msgid ""
"Subscription and recurring Payment<br>Amazon Pay Transaction ID: %1$s<br>"
"Order Reference: %2$s<br>Subscription Time: %4$s <br>Next Payment: %3$s"
msgstr ""
"订阅和定期付款<br>Amazon Pay Transaction ID: %1$s<br>Order Reference: %2$s<br>订阅时间： "
"%4$s <br>下次付款： %3$s"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:684 lab-inc/amazonpay.functions.php:692
#: lab-inc/amazonpay.functions.php:839
msgid "Error on payment: Amazon Pay payment failed !"
msgstr "付款错误：亚马逊付款付款失败！"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:797
msgid "Payment waiting for approval..."
msgstr "付款等待批准......"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:806
msgid "(Subscription & Recurring Payment)"
msgstr "（订阅和重复付款）"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:809
msgid "Transaction details"
msgstr "交易明细"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:813
msgid "Amazon Pay Transaction ID:"
msgstr "Amazon Pay Transaction ID:"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:819
msgid "Order Reference ID:"
msgstr "Order Reference ID:"

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:823
msgid "Payment Status:"
msgstr "支付状态："

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:829
msgid "Next Payment Date:"
msgstr "下一个付款日期："

#: lab-inc/amazonpay.functions.php:1024
#, php-format
msgid "Refunded %1$s%2$s Amazon Pay Refund Reference: %3$s"
msgstr "退款 %1$s%2$s Amazon Pay Refund Reference: %3$s"

#. Name of the plugin
msgid "Amazon Pay WooCommerce payment gateway"
msgstr "Amazon Pay WooCommerce payment gateway"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Amazon Pay WooCommerce payment gateway trusted way to pay. Single, "
"Subscription and Recurring Payments, Refund with Amazon Pay from WP Admin, "
"Add WooCommerce Subscription Products, Revenue with automatic Recurring "
"Payments, Customized Order status Subscription & Recurring and more Payment "
"options developed by PluginStar."
msgstr ""
"亚马逊支付WooCommerce支付网关值得信赖的支付方式。 单一，订阅和定期付款，从WP管理员退还Amazon "
"Pay，添加WooCommerce订阅产品，自动定期付款收入，自定义订单状态订阅和重复以及PluginStar开发的更多付款选项。"

#. URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/woo-paylabs-amazonpay/"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/woo-paylabs-amazonpay/"

#. Author of the plugin
msgid "Subhadeep Mondal"
msgstr "Subhadeep Mondal"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.linkedin.com/in/subhadeep-mondal"
msgstr "https://www.linkedin.com/in/subhadeep-mondal"
